台灣253天沒本土病例破功！有民眾確診新冠

我253天沒本土病例破功！有民眾確診新冠肺炎

我國於今年4月中以來，連續253天無本土病例破功！中央流行疫情指揮中心今(22)日宣布，我國新增3例新冠肺炎個案，其中有本土病例，確診病患目前已在醫院接受治療中，指揮中心正擴大疫調，嚴防本土病例在國內傳染蔓延。

冬日全球疫情來勢洶洶，英國因為發現傳染力更強的新冠肺炎變種病毒株，在當地湧現逃難潮，多國也暫停與英國的交通往來，向來為防疫模範生的台灣，CNN在我逾200天未出現本土病例時，曾盛讚台灣防疫應對相當快速有效率；在今天出現本土病例後，下一步的防疫計畫眾所矚目，隨著出現本土病例，我國更須謹慎嚴防新冠肺炎蔓延開來。

我國出現本土病例的確診個案，上次公布是今(2020)年的4月12日，為我國編號第386名確診案例，是一名年約20至29歲的男性，為案195(自美國境外移入)的同住友人。

支那武漢肺炎
China Wuhan Virus

武漢呀

好似呢兩日台北啱啱先搞完馬拉松，真係要 track 翻啲接觸者出嚟，唔係就大鑊

武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎
武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎
武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎
武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎
武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎
武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎
武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎
武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎
武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎

好似炒車

唔係好多連登仔吹奏台灣嘅咩

台灣七百，香港七千，香港夠贏未

事實係值得吹奏，253天冇確診，仲要係境外入嚟，你收收皮吧啦

你個如獲至寶嘅閪樣真係好撚樣衰

Linked case 嚟 如獲至寶

講吹奏 馬交值得吹奏過台灣啦
不過明嘅 中共地方唔吹奏得啊嘛
一陣又話人個數字造假
又話人哋地方細人口少 易管理

馬交 你不如話支那 清零添啊

地球最後嘅樂土
要頂住

今次呢個係linked case 唔洗太擔心

編號第386名確診案例

386個咁少 香港好快一萬

台灣去到770 386係上一個local case個編號

770 都好少. 香港一星期就打爆佢

唔止台灣媒體 佢地陸委會都轉左用新冠

宜家台灣人防疫意識都唔係好高
都要小心d

因為政府做得好

做人接受現實啦
馬交咁細 人口咁密集
要爆嘅一早爆咗啦 點可以隱瞞？
定係你覺得好似部分連登仔咁講
將啲確診扔過去珠海扮無事啊？

但佢地幾乎冇驗本土個案其實你中左都可以唔知
佢地d人都開始唔戴口罩，你有一個漏網之魚就玩完

馬交對外連繫靠香港同中國，
同埋本身人流都唔多，同香港、台灣無得比
至少馬交無貨櫃碼頭、無大機場

條友又唔敢認

無啦啦篤嚟做乜

唔驗當流感已經得啦

馬交早在七月已經容許住珠海班大陸外勞來往澳門
然後澳門人亦可以來往大陸
然後九月開放埋廣東省自由行
點樣人流唔多？
如果大陸好似連登咁講 咁多確診
一爆發起上嚟 一定勁過香港

唔block你對唔住自己

你好撚想人爆咩？臭蟲論垃圾仔

人身安全？

真·信政府唔驚

澳門會唔會係笑到最後嗰個

人流內循環

佢哋同支那一樣你信呀

唔驗當流感
然後由得確診咗嘅病人回流返社區人傳人
澳門人口密度咁高
結果就會好似香港而家咁
日日百幾單爆到七彩
但係澳門一直已經好多日零確診又點解釋？
數字造假？

「如獲至寶」呢四隻字形容呢班分化狗形容得好貼切

估唔到風化案新北市排第一
武漢肺炎台灣都排第一

呢排連登就係愈來愈多你呢d撚樣，一有機會就如獲至寶咁跳出黎單單打打，你真係好撚叻呀！

台灣都用新冠
武肺啊

已封鎖會員 - 我無搞你後面

好似有啲報紙用武肺

原來又係澳門人

台灣冇載罩半年了，中國呢？

嗰條垃圾五毛撚。理閪佢喇

專登搵野搞分化

又一隻支那狗
你老母等中支那肺炎死啦

支那根本冇清零過 你自己係度9up

已block，只係知得太遲..

馬交同台灣可以爭世一

我覺得馬交仲好少少

佢地都無去驗

Blocked

破左台灣紀錄再講啦
有一單linked case 就係度如獲至寶咁好心你就咪咁肉酸啦

澳門作為一個地區嚟講的確做得唔錯

不過台灣又真係防疫做得最好嘅國家嚟喎

變種武漢支那肺炎

如獲至寶

台灣島國,政府唔受支那影響

澳門同支那接連,受支那影響有D唔同既

香港有全民檢測,然後?

全民檢測的確有捉到漏網之魚
只係成本效益唔合理+港共中門大開on99

真 唔講以為一日幾萬單

連登仔：又話清零

垃圾國家 弱國無外交，實小確診架

加油寶島

呢個就信得有道理D

連8續八個月得1單都唔值得吹奏？你老母生你出黎果時漏左你個腦係佢個臭閪度？

武肺就武肺啦，咩新冠呀，無人識你呀

中一單仲要係境外輸入
你做乜鳩

馬交咁細都拎黎比

台灣

台灣人真信政府 條街得一半人戴口罩

佢哋唔係搭車去集會之類先要戴口罩咩

fuckbook班国民黨如獲至寶
等咗成年終於有位入陳時中

不如你講下除咗馬交同台灣之外有邊幾個先進國家明顯做得好過佢地？台灣係抗疫上面點都係top3，唔吹奏得？

終於破功

thx block duck

Kmt 真係好煩

雖然dpp 都成日自爆

新型武漢冠狀肺炎

係唔係台灣老麥用左大陸果隻病毒雞供應商

得台灣先會用「我國」

唔係 係有輸入個案隔離期間傳咗畀屋企人

你呢個cm真精警

原來澳狗會妒忌台灣
人地武肺確診少，又被外媒讚
物膠wfc

炒UST蝻啞狗老母架靈車？

多謝解釋
咁即係好快搵得晒D人出黎啦

可能潛伏期>21日

你話馬交值得啲就值得啲? 我鍾意講台灣, 你吹鳩我漲咩屌你老母閪

又搞到人地無糧出左

「廣達女員工和紐籍機師密切往來確診」
Ok明曬

唔知 因為佢係隔離14日後嘅7日健康自主管理期間確診 去過幾間百貨公司 不過有帶口罩

發現智障一名 真係有on9好似你咁講
200幾日冇事 仲要境外既
呢啲又睇唔到 咪夾硬駁啦

講馬交呢d“人口密又地大物博”既地方呀？

不如吹奏我屋企啦，我個單位咁耐都無漢武肺炎呀

死700可能得

馬交依家啲人翻咩工？賭場？
台灣完全冇變喎

唔好撐啦
柒到起晒雞皮呀

我國

守唔住了

台灣好多假陰性輸出個案
平時又多假新聞
傻既先會佢個數字

政府資料都唔信，咁同你冇計傾

你講緊大陸？

台灣呀
自己search台灣輸出個案啦
大把新聞有講

唔驗當流感咁當初武漢封城黎做咩啊
大連而家又當戰時狀態做咩啊
唔驗咪得囉

馬交得馬交文出名
其他冇人想理

咪係，台仔最叻係封關之嘛

可惜香港連呢樣都做唔到呢屌

死支那人

對岸派人散播病毒。

由於案765的紐西蘭機師疫調時表示「無法回想確切活動史」，且並沒有提及曾與案771接觸，12月21日經警政單位調查案765之活動軌跡，發現案765曾於12月7日至12日間與案771密切往來，故列為接觸者，同日由衛生單位安排採檢，於今日確診。

中國政府資料你又信唔信？
台灣出哂名好多假新聞

台灣人自己都會作假新聞去帶民眾風向仇韓
你仲叫我信佢地個武肺數字？
抗疫做得好過大部分國家我信，但個數字完全冇可信性
不斷有輸出個案仲好吹奏？

澳門無確診咁耐d 人都keep 住戴口罩

到底係信政府定唔信政府

台灣有假新聞 = 佢哋全部都係假新聞？
滑坡謬誤

台灣無？

算啦，喺連登同佢哋嘈晒氣
佢哋根本唔睇台灣新聞
淨係相信政府（台灣）

你睇咩台灣新聞？
中天？

果d 都係經台灣轉機, 本身唔係台灣

淨係識攻擊人同你意見唔同就係五毛藍絲，你咁既思想洗咩同你討論

我邊度有攻擊你？
我好禮貌咁問緊你睇邊間台灣新聞

你妄想迫害症？

其實我一路都唔係好信
台灣真係咁耐都0確診

有人係pk 所有人都係pk

一路有輸入

你想假設人地淨係睇一個新聞，仲要係已經消失左既新聞台，真係好有禮貌咁多間傳媒唔講，講呢間，係有咩意思呢？

支那人無一個係無辜的

澳門做假真係好易
得2間醫院
1政府1私人
要控制實在太易

我冇假設你淨係睇一個新聞
你唔滿意嘅話我換一換個假設囉
咁你睇三立？

我第一間諗到個台灣媒體係中天
所以我假設你睇佢囉
冒犯到你？

咁所以你答到我個問題咩
你睇邊間媒體？
唔好轉移視線

台灣出名係content farm, 你連人哋疾管署資料都唔信我冇嘢好講，253日冇本土的確係事實，台灣一直有確診，不過人哋個數字係講本土確診，定你唔知咩叫本土確診

唔好拎台灣同你個支那比先得

咁你搵個台灣新聞係講呢253日有報本土確診出嚟囉

點解你覺得我轉移視線？

我話“佢哋唔睇台灣新聞”既意思係話睇台灣新聞個量好少，唔係講緊唔睇邊個傳媒

由你講話第一個諗到既新聞係中天，我
諗你都係唔太睇台灣新聞？

你根本唔知道佢講緊有啲咩輸出個案，係咪？

經台灣轉機都計輸出啊傻閪

上面講緊係假陰性輸出個案，點解要搵本土確診

你係咪咁肯定無啊，如果我搵到咁點？

一直有人針對緊253日冇本土確診呢個info

253日內本土確診數字

人地上面講緊台灣輸出，你就話本土確診，姐係你唔確定台灣有無輸出係咪？

原來你係有閱讀障礙sorry
我第一個reply已經講台灣值得吹奏係因為事實上已經253日冇本土確診，有條傻仔就話有輸出個案，官方數字唔可信。我就答佢經常台灣轉機確診都入台灣輸出，所以我都唔知你搵個輸出數俾我做乜鳩

我睇到你呢個回覆都明白 你都係無點睇台灣新聞當人地係閱讀障礙

因為你到而家都仲係未答到我
你睇邊一間台灣媒體
我第一個諗到嘅媒體係中天
因為最近中天畀ncc ban咗

咁所以你睇邊間台灣媒體？

九撚唔答八

Block㭍個2條傻閪算啦

中國病毒武漢肺炎

講中你就攻擊人所以先唔會同你哋討論

咁所以你答到我條問題未？
你睇開台灣邊間媒體

仲有唔好講到你自己好特別咁
其實你都係一樣

你點解要咁執著我睇咩媒體究竟同呢個討論有咩關係？
我基本上咩媒體都會睇，咁跟住呢？你想講咩

先假設大陸真係清咗0

入境澳門嘅全部都係嚟自非高危國家。

反觀台灣：

澳門入境人數的確多過台灣，但係台灣一直都係玩梗hard mode。點解要玩hard mode？因為唔似澳門咁有中共撐腰鎖國清0好容易，難度在於要點樣維持經濟

武漢肺炎/支共肺炎
新·究極之蝗肺炎

支共捧澳共踩港共

瘦肉精單嘢，而家好多台仔（呢次真係唔分民進黨同國民黨啦）都屌到英文fans同蔡英文反皮，蔡英文2013年曾經反過瘦肉精，而家蔡英文（中華民國總統位已佬，理撚得理）叫瘦肉精入台灣

只係反瘦肉精而唔係反美國豬肉，希望台灣同美國可以建立（日韓同北約LV）盟友關係，俾英文fans扭曲為「4%」同國民黨打手